連登同現實中嘅你有咩分別?

例如有冇D嘢現實中唔敢講、冇對象講 ，要上網先可以發洩下

或者唔限於連登，可以係其他forum，總之網上世界啦

鬧臭雞同厹公

其實差唔多

完撚全係兩個人

連登仔標準：所有女人都係雞

咁現實中見到你覺得係臭雞同厹公嘅人會點

咁都好一致 做人應該冇咩顧忌幾舒服?

點唔同法

代班毒撚答

平時出街唔敢講嘢
見到女人淨係敢偷拍擺上連登
同埋淨係上連登先敢鬧啲女人係雞係公廁

連登:好多brothers
現實:得自己一個

你係絲?

自己一個不開心
睇嚟上連登對巴打嚟講好重要
但現實點解識唔到真巴打呀?

你真絲?

從來都係做返自己
唔會講遺背自己良心既野

呢個世界太多虛偽既人
少我一個唔少
朋友同學同事, 一向夾到就夾
夾唔到亦唔會強求
反而我做返真正既自己係唔少地方都識到朋友
唔怕無朋友

個陣中學雞思想未完全成熟，唔識同人相處

現實中係一個樂觀無煩惱咩事都睇得好開既人
連登既我不斷叫春放負除低平時戴住既面具

唔想同身邊識既人講
唯有上連登講

對~

我相信咁樣一定係識到好多真正志同道合嘅朋友
但你會點應對D虛偽嘅人呀

oh 係同佢哋有拗撬定直程冇交流?

連登：同人講到政治打機哲學同埋睇人仆街

現實：講食咩，有咩事發生，邊個生日等普通野

冇，一樣係垃圾

點解識唔到真巴打? here i am

totally agree with you

諗起一首歌個MV- 你不是真正的快樂
戴住面具做人真係好攰呢..
做一個樂觀嘅人好多時會吸引身邊人嚟同你放負、希望你開解佢，
但其實自己都好負
巴打情況係咪咁呀，所以唔想同身邊人講?

咩都心埋係心裏面

因為我自己玩心理學10幾年
邊個係人邊個係鬼我好快就會睇穿

果堆人慢慢就會過濾左

巴打好似一個好有抱負嘅人但現實中冇機會俾你表達自己真正關心嘅嘢 有冇試過係自己圈子開呢D topic?

係一件點嘅垃圾先

咁樣舒服嗎?

冇咩分別 兩邊都唔係點講野

真觀察力很強
有冇D tips分享下

係
其實自己本身都係鐘意做聆聽者/安慰者既角色
總係會好唔習慣放負俾其他人
有時都會既
但多數講一次或者輕描淡寫咁講下就算
講得多好驚人地會煩
同埋覺得始終佢唔係我唔會明我點諗
有時啲負面既感覺要我講一時三刻都唔知點講好
所以就寧願收埋唔講算數

其實只係將平日facebook 既自己搬過黎
因為平時facebook唔會有fd理

是咪少說話多做事嘅人?

可悲

匿名嘅好處

無例子唔識得講

不過例如有活動咁樣先算
經過一晚相處對答你都一定會留意到啲野
我都係一樣, 只不過可能比你更多
仲要有背後既理由支持

絕大多數都唔係呢d人
因為小弟有比較特別嘅社交圈子
差唔多年齡個d基本上都唔會講呢d
然後比我大個d(有d做得我老竇)好少會傾呢d因為自己未有本錢
2.玩親嘅game通常都係得自己鍾意，所以通常都會搵其他谷，畢竟喜好冇得迫，得自己鍾意咪繼續

3.個人經歷+性格所以唔會開topic

講政治同哲學，其實搵到一兩個已經好夠傾。但如果巴打係想做到羅馬廣場咁既效果，我諗真係連登最快捷就手

哲學畢竟如果有好多人分享，就有好多人受益
但圈子冇咩人講呢d話題，同樣冇得強迫

當然唔舒服 所以係呢到發洩

學術台有個 post 樓主有地方可以俾人上去開分享

平時有睇下

返正題，唔想騎劫個post

係. 唔開心時都會好自然咁顧慮埋如果人哋知道自己唔開心會有反應呢
好似好複雜咁
但你覺得只係連登放負是咪真係幫到自己好多㗎? 會唔會都積埋唔少負能量

好灰咁 咁facebook add嗰D真係現實中識嘅人嚟?

連登放，d人都唔識你，安全好多

網上係毒撚，現實都係一條毒撚